[集思廣益］老婆下星期生日

有無餐廳 禮物推介番
唔想死住

打鳩佢

我驚打鳩佢會最後我俾人打鳩番轉頭

認真求救

推推

錦上路 NZ餐館

兩個人食500內
你幾耐冇去？

有無話幾錢筆直，邊區？日本野就穩陣，你有冇啲咩想買俾佢先？如果冇我覺得食餐好少少，本身收埋一份小禮物，食完飯返去屋企拎埋出嚟就完美

花，音樂盒放下耳環戒指，蛋糕之類？

自己整下野?

好似好抵食

想要紅色線 錢無咩所謂佢開心就好
諗唔到買咩好 好似無野缺
多謝巴打

呢排興整咩

Push